熨衫撚去邊到買熨衫板

最近上網見到有種叫ironing sleeve board 嘅熨衫板

有冇巴打知香港邊到有得買